陳凱琳係咪大左肚

隻手擺係果度

大左肚但都係處

四分一印度血統嘅bb

親生爺爺呢

第四位性母

Yea